以後唔好再叫警犬

叫警甴

屌你老母死曱甴

或者叫condom

係暴徒，強姦犯

『突發』今日教育局-楊焗腸會去油塘天主教普照開會

其實啲真警犬都好慘

警甴